[低質1Q] 一大班動物去旅行

一大班動物一齊去旅行，
其中一隻拎得零舍少行李

咩動物同點解 求秒

三頁畀題示 五頁開估
五頁內答中者去旺角裸跑

鹿含
含住點拎行李

臘腸狗
榮華臘腸 零舍不同

木

鹿

鹿 因為木鹿大王有手下幫佢拎

關旅行, 行李咩事?
估唔到"零舍"兩隻字都fake到人

自己見到咪好lor,
仲乜要爆出黎

係咪覺得自己好醒

幫你地答埋
唔係蟻
唔係象